titanic imdb都係得7.8分

點解會咁

評分基數擴大左，分數下跌既機率往往比上升大
呢個係一個好深奧既統計學，一時間好難言明

7.4 -> 7.5 -> 7.6 -> 7.8